陳淨心 愛港行動 樂見人跳樓死

THEY WILL ALL BURN IN HELL

幫手REPORT 仇恨言論

死返入去你老母個閪度啦
屌你老母

賣港行動

如果係街見到佢，我怕會忍唔住

呢條唔入流嘅粉腸無工開

冇人性到一個點

我開到條post，但載入唔到檢舉條post嘅畫面

你夠膽就聽日黎維園舉住呢張野

一齊過去炸版，炸佢老母臭閪

已檢
成個群檢

佢霉到真係無人記得佢

政治立場係一件事
人性係另一回事
唔駛咁講野啊屌你老母

屌佢老母含家產呀！！！！
依啲人唔死都冇用！
嬲到震
等佢比天收！天唔收我收！
我祝你早日仆街死呀！

各位唔需要問有無人性
佢地係唔會有連腦都無呀

已report

點解我搵唔到檢舉個制

一d就知佢係極權政府 想玩分化

全 部 冇 仔 送 終

其實班ON9係咪比人利用得多?
係唔撚係都話鳩人比人利用,煽動
唔係個個都好似你地班無撚腦咁易比人煽動同利用嫁

唔report唔得

入去檢舉佢老母

菜藥連個單就話人冷血無道德呢啲垃圾走狗留係度獻世真係浪費世界資源

最尾果個comment乜撚野塞藥蓮
唔識字定曲線改花名？

啲三毛真係已經痴撚咗線

全部要死全家！

點report 無制

Thanks!!

推

做而家咁龜縮唔企出黎？

reported

report左個group

全城通緝令

人性

屌你老母

放心
呢班仆街聽日就比車撞撚死

收錢做野既人咪會覺得全部人都係咁

其實真正需要衝擊既，唔係警察，係呢d班人。

有人決定用生命去發聲，無論立場係點，係咪都應該站在佢既角度，思考下佢既訴求同理據？你可以唔認同佢既立場同做法，但唔應該咁樣講野。

好快到佢全家

唔好啦
比幾個仔佢地啦
不過生親都係養得大既嚴重智障仔

冷血

原來親中分子都係咁嘅家教
難怪人見人憎

無人性

Report啦各位

痴撚線

舉報 push

屌好黑心

垃圾愛港行動 page

report!

屌你老母成班無人性 畜牲黎

打撚到佢仆街陷家剷

They shall never return from hellfire

呢d group真係垃圾集中營

咁樣消費過咗生嘅人 好大孽障

送比佢地

停止浪費時間係無謂人身上！

佢地樂見你地特別關注佢！

人哋個仔唔係仔？

完全無人性可言，人渣

有冇人識依個李達成

點解可以咁冷血

小心俾天收..

唔會俾佢打直就番黎

有啲嘢講左收唔返 請尊重生命

見到人死會開心到底係咩心態...

某人死仔果度係講得岩
證明左大和解完敵人始終係敵人
無病無痛鬥長命囉死老坑
睇下你地講得多抵D定我地講得多抵D

係咪人尼架？咁既野都講得出

果然係近朱者赤近墨者黑 下面d留言一樣咁撚黑心

我為香港有呢班咁嘅上一代感到悲哀

希望聽日喺街見到佢

快啲投訴佢教唆他人自殺！

唔認同我地都唔洗去攞一個比政府逼死嘅人講笑呱 基本人性都冇 個腦係咪比人洗到傻撚咗

連登仔講呢啲
見到蝗死咪又係熱烈地彈琴熱烈地唱
利申反送中反蝗

推到全谷死全家

Like 左果227人，全部仆街死啦
人命黎架你老母
自己無細路架？為人父母咁無道德，醫番曬藥費。

陳淨心住邊

呢班仆街全部都要落地獄！！！

屌
班仆條都係冇人性架

其實咩裝修地盤谷，多五毛都係咁，大部分慶祝緊。

班仆街真係冇人性架

各位唔係忍呀！！！

大家唔好比班畜生激到，一齊report個page散播仇恨

屌你老母落地獄啦

見一個block一個

究竟要幾泯滅人性先可以講得出呢啲野 就算政治立場幾對立都好 依家係人命消逝 點解可以咁冷血

成班殺人犯 竟然分享殺人後快感真係cls

真係唔撚明⋯班建制賣港親中為既係利益
但呢班廢中廢老做乜撚嘢乜都愛國愛黨, 乜都唔自己去求證, 乜撚嘢收錢外國勢力我都算, 依家死撚左人都咁撚樣, 到時撤回左, 呢班人乜都唔做, 係到屌住咁坐享其成, 咁撚愛國北上定居啦
真係屌晒佢地老母

舉報

已舉報

仲有入面班人啊

屌你, 乜佢仲係度ga, 未畀人趙完鬆咩

仲有呢個gp
成堆含家鏟

呢啲人等天收

咁樣博出位，好成功啦，俾人屌到裂

屌你老母條死八婆不得好死！

啲三毛無腦 估唔到連人性都無

屌你老母
啲人咁撚冷血 痴撚線架屌

垃圾Annie Wong攞住支噴噴，癈老傳銷狗

香港人唔值得佢死

條廢閪唔係摺埋好耐喇咩
原來未死？

好日唔吠揀今日 真係搏屌

檢舉左個群組 暴力同仇恨言論

report佢

去report hate speech啦
慶祝 鼓吹人自殺喎

其實真係唔望呢班人會幫口
但可唔可以積下口德啊大佬
好嬲啊

痴L線

仲有一條撚屌，講啲有違人性嘅嘢

幾時到呢班人死

原來建制派都無人性

等住被清算

呢班仆街會有報應

保皇狗邊有人性架

香港警察同呢班人真係好仆街
狗都不如

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

[千字文」為信念犧牲性命值得嗎？

入面留言話抵死既人死全家果陣我都會講翻聲抵撚死

聽日維園見囉

講得出呢啲咁冷血嘅說話邊方面價值觀有問題都唔洗講啦。
唔好以為網上比cm唔計造口孽。
成班生番咁冇文化冇修養到極點。

痴撚線冇人性架
見到我個藍屍啊叔有like呢條陳淨心d post
眼火都爆撚埋！即刻block撚左佢 正仆街！

佢平時成日發藍屍論已經覺得好撚煩
但人都有言論自由所以我只係唔Q理佢
但佢竟然連呢條仆街既page都like
冇辦法唔block撚左佢囉！！！

藍絲講嘢小心啲，因間蔡若蓮嬲嬲豬

屌 好撚嬲。班仆街點解可以咁撚冷血

人性去撚左邊
屌你老母呀 陳淨心
到第日你死 全香港103萬人幫你送終
到時唔洗唔該

FB正一撚樣舉報咗幾個鐘頭都無收佢皮

hate speech reported

多行不義必自斃呢句我一定會記住
到第日佢有乜事我一定會用呢句贈佢

士可殺不可辱

我都好樂見哩班人出現係殮房
到時記得請全世界去打鑼鼓去慶祝下

清算陳淨心散播hatred言論

禽獸不如

落地獄

落地獄啦八婆

呢班人遲早要接受審判

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

到底心腸有幾毒先講得出啲咁既閪話

成班無人性 屌你老母